記錄晚。

25032018

豆腐蒸肉碎 蒸魚

27032018

雜菇炒牛肉 蒸魚

豆腐Ｄ蔥焗過龍la 肥婆

芫荽

腸巴

煲金銀蛋

好耐無睇過弘b食post喇

正呀 食屎狗

吉 沒有你 沒有羊 沒意義

沒有羊的食台根本不是食台